是的，如今冥想實際上是cliché，因為冥想被認為是治療從暴飲暴食到劇烈運動帶來的疼痛的一切疾病的良方。 2019冠狀病毒病已經過去一年了。 我們還是喝得太多。 AC希爾頓| 2021年2月18日 
 我表演了我最喜歡的運動員cliché，一名球員在休賽期結束後聲稱自己處於一生中最好的狀態。 總結一年的損失:很多磅，太多的親人，無數的聯繫傑裡·布魯爾| 2020年12月27日|華盛頓郵報 
 對於像Krishnan這樣在北美生活了30年的舞者來說，當他被“困在令人討厭的”clichés要求他表演他的傳統時，仍然令人沮喪。 2020年12月4日，印度古典舞者打破種姓禁忌 
 它也很適合在之後的酒吧裡，就像齒輪複製cliché那樣。 我們的編輯在10月喜歡的裝備|編輯| 2020年11月5日|Outside Online 
 當我們已經用盡了所有clichés關於2020年的試驗，Kipchoge輸掉一場馬拉松似乎進一步證明了時代已經失控。 艾魯德·基普喬格的連勝在倫敦結束了馬丁·弗裡茨·胡伯| 2020年10月5日|戶外在線 
 通常情況下，認為一部作品“永恆”的想法既是讚美，也是空洞的陳詞濫調。 火星人眼中的現代藝術|布萊克·戈普尼克| 2014年1月27日|每日野獸 
 又或許，兩種文化都從陳詞濫調和新奇事物的輝煌結合中獲得了成功，即使他們在哪個是哪個上存在分歧。 鴨雜碎à l'Orange |Blake Gopnik | 2013年12月30日|DAILY BEAST 
 我不確定藝術家選擇的展覽有多大的策展或藝術歷史用途，無論如何，它們已經成為陳詞濫調。 布萊克·戈普尼克| 2013年7月9日|每日野獸 
 這是一個非常不同的情況，不能通過日益陳詞濫調的“資本主義的道德辯護”來希望它消失。 我們需要一個像瑪格麗特·撒切爾一樣有遠見的人來應對21世紀的挑戰 
 我意識到這聽起來有多老套，而且似乎不夠充分。 《我是亞當·蘭扎》第二部大衛·弗拉姆2012年12月22日每日野獸 
 馮·施裡希滕用一種古老而無法印刷的軍事陳詞濫調簡潔地描述了當時的情況。 烏勒起義bb0亨利·比姆·派珀，約翰·d·克拉克和約翰·f·卡爾 
 法國勳章的漂亮鑄模被所有電鑄工人稱為俗套模具，是在三號合金中鑄造的。 庫利的實用收據和附帶信息在藝術，製造，專業和貿易的百科全書… ，第六版，卷一|阿諾德庫利 
 常言道:“只要有足夠的眼球，所有的bug都是膚淺的。” 小弟弟|科裡·多克託羅 
 首先，雕刻板或陳詞濫調，代表裝飾邊緣的裝飾。 大理石紋藝術的進步|約瑟夫·哈爾弗 
 除了她被包裹在舒適的俗套中，桑吉亞令人賞心悅目。 休利特安息吧，哈羅